作為一個利迷 我個人都覺得好興奮

話曬有咁多亞軍攞

A09

kalou

米將我同迷麻狗一起討論

本是同根生

4A019000

樓主攞唔攞到waiwai搞嘅男朋友超級聯賽嘅亞軍

贏到巴塞先有亞軍？